習慣左夜訓仲要床上狂玩手機係咪遲早會出事?

係，會越玩越夜

+1

仲玩緊

會愈玩愈短命